изучал структуры и основные принципы работы современных алгоритмов блочного симметричного шифрования, приобрел навыки программной реализации блочного симметричного шифрования - реализовал шифрование с помощью сети Фейстеля (блок – 64 бита)
